【突發】香港寬頻垃圾 中環上環上唔到網苦主區

今日一返到公司
一打開部電腦見到上唔到Wifi已經躁底
頭先Admin同事講話要搶修到最少今晚10點
話係皇后大道中掘斷左條光纖wor
星期一已經夠慘 依家仲要花光自己data上網

老細話提早收工

好正常

夜晚九點幾開始上得番網 大半個下番工所有system死左 瘋狂執屎

HKBN間唔中就死下，另一間就和記。